溝靚女你估好玩啊？

大把競爭者
條女知自己大把market就拖撚住
話知你同佢又拖又攬又錫
佢一樣可以話唔係一齊要考慮多陣先

egg

話知你同佢又拖又攬又錫
你都享受過la

當你係想正正常常咁拍拖就唔係咁諗

人根本不需要拍拖和性愛

你唔你認真吓話

我就係想認真啊仆街